(台測)安娜貝爾2+回家 詭屋驚凶實錄1-2

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.手藝精巧的洋娃娃製作師山謬及其妻子遭逢愛女小貝的死亡意外，思女心切的他們終日祈禱能夠重見愛女，而他們的祈求竟獲得回應：「小貝」表達希望能夠附身在娃娃身上的願望。但是很快地，這對夫妻發現附身在娃娃身上的不是他們的女兒，於是決定用聖經將「它」關起來。十二年後，這對夫妻款待了一名修女及幾名孤兒院的女孩們來到他們家，但這群女孩很快地成為安娜貝爾娃娃的新目標

2.1971年，美國羅德島州哈維爾，佩倫一家七口搬進了一棟郊區大宅，一家之主羅傑與妻子卡洛琳、和五個女兒—安卓莉亞、南希、克莉絲汀、辛蒂與愛普原本對新房子充滿期待，但不到幾天就覺得這棟新房子越來越不對勁；寵物狗在搬進去的第二天就神秘死去、所有的鐘全部停在淩晨三點零七分、房子每當夜裏都會飄來一股腐爛屍臭、所有的門在夜裏會頻繁開了又關、卡洛琳的身上頻繁會出現不該存在的淤青、克莉絲汀睡覺時老是覺得有人在抓她的腳、有夢遊症的辛蒂睡著時會用頭不停地撞擊一個老櫥櫃、而愛普在寵物狗死後不停地在跟一個叫羅伊的小孩說話..

3.1976年，超自然現象探究者艾德與蘿琳·華倫夫婦辦理了「阿米蒂維爾凶宅事件」，協助堪稱屋子裏發生了多起靈異事件的盧茲一家，來確認該屋子是否在兩年前發生了一場慘烈的血洗事件：一個名叫小羅納德·迪菲歐殘忍在屋子裏殺光了他的家人後，在法庭上稱自己遭魔鬼附身而被迫殺死家人，最後沒被法官採信而被判處連續六個終身監禁。蘿琳運用自己與生俱來的陰陽眼來探查屋子各處時

4.超自然現象調查者兼魔鬼學家艾德和蘿琳·華倫夫婦，從兩位護士手中拿走一個附有古老兇惡邪靈的安娜貝爾娃娃。夫婦倆回去路上經過一片墓地旁時汽車拋錨，而蘿琳隱隱約約感覺到墓地中的亡靈似乎受到娃娃召喚，險些害艾德出車禍。為了壓制住娃娃的邪惡力量

8 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

差THE NUN

太伏套野刪埋